點解Google search波台會出追星族

果班人真係影衰哂

樓主係追星高皓正

名就唔開，會員泥xxxx 好好反醒

nben

Ha~

用g既名做username果班都系

屌

認錯人就收皮啦

係 你邊有咁瘦

我身材好fit

喂 牙蓋 做乜post我